唔守連儂牆既原因

連儂牆本身就係唔應該守既野嚟，係撕一貼十先岩
同埋就可以令到活動唔失焦
你只需要focus返係果幾大訴求度
如果你守，一定會變左市民對市民，政府就食住花生睇戲
所以唔好再守連儂牆
請實行撕一貼十
比人淋屎尿就開新牆再貼過
點貼請參考呢篇
總之你齋貼唔撚理啲廢老，先真正可以達到宣傳之效而唔係比班廢老引走左個焦點